搞個「婚姻保險」有冇得諗？

十年無離婚派一次獎金
廿年又派一次
每十年派一次

mo

邊度搞？

保險c

我同臭定已經可以令你破產

婚姻本身已經係保險
保上保

要保就唔只保離婚

40歲前女方走樣，要定額賠錢比男方

40歲前男方性無能，要定額賠錢女方

其實已經有

咁搞保險公司一定破產

吳美衍正到

唔離婚搏派彩

江芷妮正啲
成個立花里子咁

蝕到仆街

臭雞包唔包